# INVENTARIO #}

### ¿Para que sirve este programa? ###

El programa facilita la busqueda al administrador de este inventario de piezas proporcionando el costo y caracteristicas.

INTEGRANTES:
ANTEZANA-YANA-JHAN RONALDO
BARZOLA-PONCE-ANGELO FRESSLY (lider) 
CAPCHA-HUIPER-GIANFRANCO RICHARD
LARA-OBREGON-DIEGO ARTURO

link video
https://www.youtube.com/watch?v=iCTyf1ykgCk
